R v Dytham (1979) 警方對毆打視若無睹，需承擔一切刑事責任

等仆街啦元朗天水圍警署，唔係收 order 大撚曬 你地死撚硬

當日有當值果班你地坐硬十年

唔只高層坐，低層行過扮睇唔到果班等仆街

仲有 999 接線果班，同當日接線個指揮你地死撚硬

推

律政司唔會告

Push

下任呢 你估個政府為左拎民意會郁邊個啊啦

中聯辦亂港
-
721西環正式宣言 上環36槍 槍槍打頭
和平示威者被警方惡意攻擊 連開36槍 槍槍打頭
更於橋上向下向頭部發射 和平示威者身受重傷
警方更用強光阻礙記者拍攝現場情況

警察之權力已凌駕市民生命財產之上
港府警方上至 高官 局長 下至 政府公務員 低級警員
協助 中共中聯辦 於 612 - 721 期間
不斷以非法及不人道之暴力行為
意圖消滅所有持反對聲音的平民
卻不作反對
反之竟合作出賣港人前途 打壓無辜示威者

【文宣包】
-
港府已被廢 香港前途未卜
-
中共下令香港警察與黑社會合作合法亂港殺人
-
香港人生命安全被中國共產黨及
香港政府視為政治籌碼
利用恐怖勢力傷害所有平民

---------------------------------------
中國及港政府所有不人道之行動
已令香港不再安全
並再難以保持經濟地位及自由民主法治社會
所有香港人都需參與社會運動
保護自己的生命安全 人權自由 民主法治 經濟地位
以上等等被政府損害的權利
光復香港 時代革命
---------------------------------------

我地奪權之後告